Cy gist reverend pere en Dieu frere Elion de Lantanne jadis abbe de ceans qui trespassa le XXIX[29] jour d'aoust mil quatre cens soixante et treze Dieu en ait l'ame amen. Lantanne, Quingey, Rochefor, Thoreise.